熟悉男裝手錶嘅巴絲請入

是咁的
我有一個細佬
佢好乖 讀u好勤力 又會自己做parttime 搵零用
所以我好錫佢

佢今年會畢業
做大佬嘅想送一隻好少少嘅手錶比佢
但我 自己都係戴seiko 唔捨得
所以唔係好識牌子
大概幾千蚊度 筆值有限

巴絲打們可否推介一下

形容一下佢
高 好瘦 戴眼鏡 皮膚白 戴黑框眼鏡
同埋我知佢鍾意皮革類嘅野
唔該各位

日本 神戶購物街店買
應該係石英錶
初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

鋼水唔得

細MM SEIKO

最近半年應該唔會去旅行

我都有諗過 因為佢好瘦 細mm 可能比較合適佢

Seiko Presage $3xxx
apple watch $3xxx
Seiko G-shock $xxx

屌你 個個post

老實講, 幾千蚊既表不如唔好戴,
男人出黎做野 一係唔戴, 一係就戴最少2,3萬既表
(apple watch 之類既功能性表除外)

佢哋呃鳩你，抽緊水咋

買隻hamilton啦
呢隻唔貴 2500~3000左右
太瘦唔好帶鋼帶啦
藍寶石錶面無咁易花
40mm岩佢帶

Apple Watch考唔考慮 ？

買呢隻，好撚型

Hamilton pilot 無死

如果買seiko 建議藍寶石鏡款 價錢2/3000左右 粗用都唔怕整花

Apple Watch 都可換諗諗

玩具錶

機械錶入門 seiko sarb033 無得輸
Budget多啲 sarx033 雪花錶面同鋼水都無得頂

不過小心佢入坑

皮帶就東方bambino啦 又平又型

facebook有間舖叫 Chronos 都ok啲錶 幾千蚊都係

幾千蚊買垃圾
擺係銀包仲開心啦

知
但係見到佢慳到錶都無一隻
我唔開心

你想送錶都係想佢似個男人
係嘅話就唔好送apple watch

幾千蚊既話,,,
用ANDROID送 GALAXY WATCH
IPHONE 送 APPLE WATCH
完

巴打咪撚咁極端啦，你咁講啲廠應該就執晒啦係咪?
你硬係要講既，我夠可以話無隻月相都唔入流啦

強力建議apple watch
次推 天梭皮表
or 精工細mm藍

Orient sun & mon

其實apple watch ok
因為2-3千蚊戴出嚟唔會比人笑, 唔會唔得體, 又啱budget
相反戴其他幾時都會有人覺得你戴得唔夠貴又盛

d1 milano

求其search下都見到幾千蚊隻天梭皮帶機械錶 swiss made諗得過

Junghans或者Apple watch算啦

全新Hamilton pilot

Omega seamaster二手，舊款又無咁易同人撞錶

Seiko 5aports sub

巴打睇下d款啱唔啱

加多少少買撈

Orient Bambino
Orient Mako III
SEIKO Presage
SEIKO SKX007

Orient
Seiko Presage
Hamilton

about vintage 1969

SEIKO 官網好似2千-3千幾有

agree, sarb033 正

(網上圖)

呢隻真係 first choice
當然唔會個個鍾意

幾千蚊買apple watch 啦

人地講明熟男裝錶嘅巴絲入，成堆入黎講apple watch

鋼g shock 都唔錯

MT-G 再唔係seiko Tuna都唔錯
apple watch就算啦

幾千蚊都係買seiko同g-shock既姐，
seiko可以買吞拿款，比多d就sbbn031,平d就srp637k1，唔好買d抄撈既款，免得比人笑。
g-shock可以買gmt系列

enamel dial

精工 SARB033
咸美頓 Jazz master Viewmatic
Orient Star Classic Automatic
天梭 Let Locle Powermatic